老師曾被捕要停職，由曱甴頂上去教書

反正曱甴唔會做錯事，呢類人板去教書一流，教名校藍絲家長實歡迎！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

出埋D垃圾post洗走行動Post?

唔好阻行動POST啦

老師手足犧牲好大